藍田個啟田巴士站發生咩事

有兩架消防車起度，又不停咁響警鐘
望落又唔見有火災
有冇巴打知道咩事